有冇人今晚出黎挽?

有冇fd子~~**~~~今晚出黎挽

-----------------------------------------------------------------
分手要狠 比相戀勇敢

#####招人#### 十卜&********~~~

大家係咪好懷念呢

no

挽你老母個臭閪？

禾～

失戀天涯淪落人上

My mother捱唔到,你唔介意我頂

fd子

自制banner欄
好撚傳神